# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: @PACKAGE@\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-13 13:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2005-03-09 13:54+0100\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.9\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:5
msgid "Highest"
msgstr ""

#: app/helpers/repositories_helper.rb:6
msgid "Higher"
msgstr ""

#: app/helpers/repositories_helper.rb:7
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:8
msgid "Low"
msgstr "电量低"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:9
#, fuzzy
#| msgid "Lower"
msgid "Lowest"
msgstr "小写"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:15
msgid "Highest priority"
msgstr ""

#: app/helpers/repositories_helper.rb:16
#, fuzzy
#| msgid "Priority"
msgid "Higher priority"
msgstr "优先级"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:18
#, fuzzy
#| msgid "Priority"
msgid "Low priority"
msgstr "优先级"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:19
#, fuzzy
#| msgid "Priority"
msgid "Lowest priority"
msgstr "优先级"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:24
#, fuzzy
#| msgid "Priority"
msgid "Custom priority"
msgstr "优先级"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:29
msgid "Custom"
msgstr ""

#: app/helpers/repositories_helper.rb:41
#: app/views/repositories/index.html.erb:119
#: app/views/repositories/add.html.erb:42
#, fuzzy
#| msgid "enabled"
msgid "enable"
msgstr "已启用"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:41
#: app/views/repositories/index.html.erb:124
#: app/views/repositories/add.html.erb:49
#, fuzzy
#| msgid "Disable"
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:46
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: app/helpers/repositories_helper.rb:46
#, fuzzy
#| msgid "Disabled"
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:14
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:15
#: app/views/repositories/index.html.erb:151
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:16
msgid "Autorefresh"
msgstr "自动刷新"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:17
#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:14
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:18
#, fuzzy
#| msgid "URI"
msgid "URL"
msgstr "URI"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:19
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:20
#, fuzzy
#| msgid "Updated package"
msgid "Keep downloaded packages"
msgstr "已更新软件包"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:30
#, fuzzy
#| msgid "Cannot write repository configuration"
msgid "Cannot read repository list."
msgstr "无法写入安装源配置"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:47
#: app/controllers/repositories_controller.rb:74
#, fuzzy
#| msgid "Setting repository data"
msgid "Missing repository parameter"
msgstr "正在设置安装源数据"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:102
#: app/controllers/repositories_controller.rb:183
#, fuzzy
#| msgid "Invalid capability %s."
msgid "Invalid priority"
msgstr "容量 %s 无效。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:171
#, fuzzy
#| msgid "Disabling repository '%s'."
msgid "Missing repository parameters"
msgstr "正在禁用软件源'%s'。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:209
#, fuzzy
#| msgid "Unknown error\n"
msgid "Unknown backend error"
msgstr "未知错误\n"

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:45
#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:48
#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:1
#, fuzzy
#| msgid "Downloading update information"
msgid "A problem occured when loading patch information."
msgstr "正在下载更新信息"

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:105
#, fuzzy
#| msgid "Installing updates..."
msgid "Installing all patches..."
msgstr "正在安装更新..."

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:113
#, fuzzy
#| msgid "Installation Source"
msgid "Installation stopped"
msgstr "安装源"

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:150
#, fuzzy
#| msgid "Installation"
msgid "Installation finished"
msgstr "安装"

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:152
#, fuzzy
#| msgid "%s installed ok"
msgid "%s installed."
msgstr "%s 安装成功"

#: app/controllers/patch_updates_controller.rb:181
#, fuzzy
#| msgid "Package '%s' has been installed"
msgid "Patch has been installed."
msgstr "软件包 '%s' 已被安装"

#: app/views/repositories/index.html.erb:20
#: app/views/repositories/add.html.erb:16
#, fuzzy
#| msgid "Enabled repository"
msgid "Enter a valid repository URL."
msgstr "已启用安装源"

#: app/views/repositories/index.html.erb:28
#: app/views/repositories/add.html.erb:24
msgid "Symbols <b>%s</b> are not allowed in repository alias."
msgstr ""

#: app/views/repositories/index.html.erb:32
#: app/views/repositories/add.html.erb:31
#, fuzzy
#| msgid "The idmapd section name may not be empty."
msgid "This value cannot be empty."
msgstr "idmapd 部分名称不能为空。"

#: app/views/repositories/index.html.erb:140
#: app/views/repositories/add.html.erb:105
#, fuzzy
#| msgid "Software sources"
msgid "Software Repositories"
msgstr "软件来源"

#: app/views/repositories/index.html.erb:145
#, fuzzy
#| msgid "Got list of repositories"
msgid "Configured software repositories"
msgstr "获取到安装源列表"

#: app/views/repositories/index.html.erb:148
#, fuzzy
#| msgid "Got list of repositories"
msgid "Filter repositories"
msgstr "获取到安装源列表"

#: app/views/repositories/index.html.erb:150
#, fuzzy
#| msgid "Alt"
msgid "All"
msgstr "Alt"

#: app/views/repositories/index.html.erb:152
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: app/views/repositories/index.html.erb:159
#, fuzzy
#| msgid "Search"
msgid "Quick Search"
msgstr "搜索"

#: app/views/repositories/index.html.erb:165
#, fuzzy
#| msgid "Repository"
msgid "Add New Repository"
msgstr "安装源"

#: app/views/repositories/index.html.erb:208
#, fuzzy
#| msgid "Repository Error"
msgid "Repository is currently"
msgstr "安装源错误"

#: app/views/repositories/index.html.erb:211
#: app/views/repositories/add.html.erb:128
#: app/views/repositories/add.html.erb:129
#, fuzzy
#| msgid "Repository name:"
msgid "Repository will be %s."
msgstr "安装源名称："

#: app/views/repositories/index.html.erb:215
#, fuzzy
#| msgid "Autorefresh disabled."
msgid "Autorefresh is currently"
msgstr "自动刷新已禁用"

#: app/views/repositories/index.html.erb:218
#: app/views/repositories/add.html.erb:133
#: app/views/repositories/add.html.erb:134
#, fuzzy
#| msgid "Autorefresh disabled."
msgid "Autorefresh will be %s."
msgstr "自动刷新已禁用"

#: app/views/repositories/index.html.erb:222
msgid "Keeping downloaded packages is currently"
msgstr ""

#: app/views/repositories/index.html.erb:225
#: app/views/repositories/add.html.erb:140
#: app/views/repositories/add.html.erb:141
msgid "Keep packages option will be %s."
msgstr ""

#: app/views/repositories/index.html.erb:232
#: app/views/repositories/add.html.erb:149
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/views/repositories/index.html.erb:233
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/views/repositories/index.html.erb:235
#, fuzzy
#| msgid "Reading repository '%s' cache"
msgid "Really delete repository '%s'?"
msgstr "正在读取 '%s' 安装源缓存"

#: app/views/repositories/add.html.erb:77
msgid ""
"A repository with this URL already exists.\n"
"Create a duplicate?"
msgstr ""

#: app/views/repositories/add.html.erb:107
#, fuzzy
#| msgid "Adding repository '%s'"
msgid "Add a new repository"
msgstr "正在添加安装源 '%s'"

#: app/views/repositories/add.html.erb:116
#, fuzzy
#| msgid "Repository"
msgid "New Repository"
msgstr "安装源"

#: app/views/repositories/add.html.erb:137
msgid "Priority for packages:"
msgstr ""

#: app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:7
#, fuzzy
#| msgid "An error occurred during the installation."
msgid "An error occured while installing patches."
msgstr "安装期间出错。"

#: app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:19
msgid "Stop"
msgstr ""

#: app/views/patch_updates/_patch_installation.html.erb:19
msgid "Are you sure?"
msgstr ""

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:11
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:16
#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:35
#, fuzzy
#| msgid "Your system is up-to-date."
msgid "Your system is up to date."
msgstr "你的系统处于最新状态。"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:21
#, fuzzy
#| msgid "No Updates Available"
msgid "Updates available"
msgstr "无可用更新"

#: app/views/patch_updates/index.html.erb:38
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:5
msgid "Refreshing package cache"
msgstr "正在刷新软件包缓存"

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:6
#, fuzzy
#| msgid "Starting card manager..."
msgid "Starting package manager"
msgstr "正在启动卡管理器..."

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:7
#, fuzzy
#| msgid "Waiting for PackageKit service"
msgid "Waiting for the package manager lock"
msgstr "等待 PackageKit 服务"

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:8
#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:18
msgid "Evaluating available patches"
msgstr ""

#: app/views/patch_updates/_patch_progress.html.erb:9
#, fuzzy
#| msgid "Finished generating profile for %s."
msgid "Finished reading patches"
msgstr "%s 简报生成完毕。"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:11
#, fuzzy
#| msgid "CheckBox"
msgid "Check"
msgstr "复选框"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:13
msgid "Kind"
msgstr "类"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:15
msgid "Summary"
msgstr "小结"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:17
#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:20
msgid "Source"
msgstr "源"

#: app/views/patch_updates/_patches.html.erb:18
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:9
msgid "Cannot read patch updates - you have been logged out."
msgstr ""

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:12
#, fuzzy
#| msgid "No information about battery and AC status available"
msgid "No information about patches available"
msgstr "没有可用的电池和交流电源状态信息"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:26
#, fuzzy
#| msgid "Security update"
msgid "Security Updates: %d"
msgstr "安全更新"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:29
#, fuzzy
#| msgid "Important update"
msgid "Important Updates: %d"
msgstr "重要更新"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:32
#, fuzzy
#| msgid "Additonal updates done."
msgid "Optional Updates: %d"
msgstr "额外的更新完成。"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:40
#, fuzzy
#| msgid "Update"
msgid "Update All"
msgstr "更新"

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:40
msgid "Updating all. Are you sure?"
msgstr ""

#: app/views/patch_updates/_patch_summary.html.erb:47
#, fuzzy
#| msgid "Downloading update information"
msgid "Loading patch information"
msgstr "正在下载更新信息"
